# 六角學園
## jQuery-第三方Plugin

### 使用第三方plugin需要注意的細節
* 確認熱門瀏覽器有無支援, 至少 IE9 以上
* 確保該載入的 css js img 皆有載入
* 如果發現有問題時, 打開 console 確認是否有錯誤
* 查詢插件的 js 設定, 有哪些功能與客製化部分
* 修改 css 成自己要的樣式

### 如何去查詢別人使用的 jQuery 插件
* 右鍵檢視原始碼
* Ctrl+ F 搜尋 .js 副檔名 且後面接 </script>
* 刪去法
  * jQuery
  * bootstrap
* 用檢查看感興趣動畫的 div 或 id 名稱, 通常會有部分跟 js 檔名有關聯
* 再用此關鍵字搜尋這個插件的官網與文件說明

